李斯係咪已經取代咗「蟻多嬲死象」嘅地位？

當初屌人老母嗰位巴打，
算唔算正式完成歷史任務

當曹永廉榨汁機死架咩

小明真係跑得好快

木鹿大王

重整創意台新秩序

infinity war (way) 呢

屌你老味仲有「呀lag慌」
都唔知噏乜鳩

呢個唔入流